[另類抗爭] 搵次去集體去”打小人”對輿論戰有冇效？

一來，師奶會先入為主，俾人打小人個d通常係d賤人

二來，而家呢個時候要make noise, 最緊要係非暴力，任何抗爭都要試。呢招唔會俾人覺得係破壞社會，就算cctvb報都唔會搵倒位入
三來，話唔定真係有用呢打到個小人口有氣無掟抖

四來，傳統文化，d廢老最啱呢味

：有得諗
：放棄吧啦

無意冒犯任何信仰，如有不當地方 請指正，想為香港好